美國有養殖場發現有逾萬隻水貂確診新型肺炎

推

乜柒都有武漢肺炎

冚球剷

素食膠準備又然

china joe: 係trump既錯
左膠: yes
美國media: yes
美國選民: ......yes......

根本就係某國有心播毒

無所謂啦, 遲D進化到有肺的生物都會中招

其實，我係半個素食膠
我係鄧水貂唔抵、鄧佢地慘 ；佢地睇上幾可愛

點確診?
開個壇同萬隻水貂做深喉?

之前貓好似已經證實左會中招, 差在會唔會惹返比人姐

如果證實到可以動物傳人就大穫

receptor

貓奴狗奴全部都

又可以變種

某強國表示係三文魚嘅錯

CCP!!!!!!!!

佢地冇戴口罩